唔知過多幾日ＳＨＫ打手會唔會話：「買得珀麗灣預咗搭的士出入啦。」

ＳＨＫ都支持得落

班友買果陣已經知果度交通極度不便。

而家先黎嘈？

班人知道有交通配套先會買

同埋佢哋每次都有講 今次反應大好多

果d POST黎黎去去都係果幾友係到唱雙簧護住shk, 明明無人想知都要自己係到推POST

shk都有打手

D打手應該係依家推廣定要護住個形象等連登D中,大學生十幾廿年後買新樓時識揀
真係用心良苦長線投資

一句到尾, 你係咪支持由政府補貼班業主交通開支?

當初依賴單一交通工具出入，都預左會有一日畀人玩既風險。

只係班人當年貪平去搏一搏

吓
咩預咗畀人玩

照你呢個logic 當初發展將軍澳時 係咪兩條山路已足夠？

根本同貪平無關 基本交通配套都唔夠
無本事嘅 就唔好搞珀麗灣啦 又要賺人錢又唔交足貨

我支持SHK要遵守當日承諾

到底當日嘅承諾係咩

提供妥善服務畀居民

好多新AC係個邊圍爐緊

如果SHK唔遵守, 你係咪支持由政府補貼班業主交通開支?

你AC最舊啦

咁長洲梅窩要起橋啦
叫珀麗灣業主幫幫手爭取下唔該灑

當初珀麗灣係有講明要提供

如果嗰邊有講明係要提供就當然要提供啦

咁佢無唔提供喎
宜家話cut幾班無人坐既船
唔是連船一班都無

家陣冇提供?

一班叫妥善 好醒目喎

咁叫妥善提供
你叫SHK一年提供一次好唔好

運輸署14年已經覺得有巴士服務非常足夠

自己睇啦

SHK一年提供一次?

形容下咩叫妥善提供

最好全天候24小時 每5分鐘 就算打十號都要有船入到馬灣

叫政府比錢幫人抬人地層樓個樓價
你都幾鐘意幫人

合理等待時間
依家cut到半日一班 好足夠喎
cut成咁就梗係冇人搭啦

宜家cut完無巴士咩？
姐係無船入唔識去搭巴士？
比架直升機你好無

派膠就嘈少陣啦

唔好笑啊

派膠就開少個貼啦
幫你諗埋又有錯

有 係有架 上面炒車我係咪繼續搭巴士？
你架船cut到咁半日一班 出事上嚟你有辦法提供？

咁珀麗居民更加支持唔落呢

咁你形容下咩叫妥善?

同埋唔妥善係咪政府包底就變妥善?

佢有話完全cut所有時間既般咩？
巴士出事 佢先派船唔得？
你有無睇過個新聞嫁究竟

有邊忽唔妥善？

我就要求維持現有服務嘅
我唔知係咪用屎眼諗嘢先得出呢個結論

好心就死撚開返去同你啲人圍爐啦戇鳩仔

邊到有火邊到就有打手㗎啦

佢冇提供啲乜嘢？
而家有否車， 有否船？

咁你要幾多班先妥善吖， 講個數出嚟

合理等待時間就有合理價錢
妥善服務就有妥善價錢
你俾唔俾妥善價錢

你呢部分人嘅諗法放落我身上我點答？
當初SHK咁口響話搞 自己唔識營運搞唔好 就唔好講咁大 要一哋幫你埋單

好, SHK依家唔妥善, 係咪就要政府包底?

維持唔到 所以咪班業主要求政府津貼 無人坐既船喎

但點解要政府津貼私人樓宇既交通？
如果開左先例 咪好多村巴都可以申請？
另外維持可以 但唔比船公司加價 個班是業主

出事上嚟長洲都冇得提供
因為如你所講
出咗事。

咁要加價你Ｏ唔ＯＫ

唔ok

唔是SHK唔識搞營運
而是班業主唔坐 SHK點樣逼班業主坐？

你珀麗人諗法放落市民度都好惡頂架

大種居民？

咁依家有船可以到有車可以到

長洲就得船

點比？

咁就唔好出島啦
住私樓又無錢搭船
我公屋仔坐巴士過海仲貴過你搭船出中環

咁點解你地萬2人就2樣服務都可以享受到
人地長洲就唔得？

幾惡頂？

應承唔做 加價cut班 反對就惡頂

點解

當初應承嫁 醒吓啦大佬

你坐地鐵加價 是唔是可以逼地鐵唔加價？
掉轉但你就逼緊SHK唔加價

人地蝕住貼錢接你班畜生出城就最撚好

咁SHK有唔岩既
唔應該開咁多巴士線比你
應該按賣樓時咁講75%船 25%巴士
好無

算啦，講左成日，總結連登仔觀點，排名不分先後：
1）市區交通都好閪架，所以你憑乜要爭取
2）住珀麗灣預撚左啦
3）唔啱咪告佢囉
4）邊到邊到山卡啦都無咁方便啦，你方便過佢仲嘈乜撚
5）咪撚指意叫政府補貼
6）人地蝕錢好撚慘架唔好咁大貪

對住個電話對左成日，人老喇要訓覺

你反對好正常, 但係咪要政府包底?

晚安巴打
但你都算是連登仔一員
建議你上facebook圍爐會開心點

難得你都識講又有船又有車
有事船停，有事車停
好合理喎
而家要ＣＵＴ冇乜人坐既班次
懂嗎？

現晒形啦補貼撚

係啊 我會表達意見嫁
咁人哋用可加可加機制洗橫手 咁可以點？

平時班濕鳩中產屌人示威搞事
宜家就想扮弱者拖馬
其實咪又係怕層樓跌價變蟹貨
收皮啦

應承咗乜嘢拎出嚟睇
蝕錢咪加價
冇人坐咪ＣＵＴ班
反對唔惡頂
但冇腦亂ＵＰ嘢好難頂

其實SHK都可以
只是佢巴士無加你價

ok 船一分鐘一班 巴士三分鐘一班 當初應承左架

應承咗乜嘢
請具體仔細
唔好講到咩密室協議咁
得少數珀麗居民知全香港冇人知

突然間連登多咗一班咁呵護SHK既人
今日先知原來連登仔咁愛富，一D都唔仇富，仲為港資大企業發聲
巧感動

就算佢開到$50蚊一程巴士 你都吹佢唔漲
但你要知道你$6.9就出到青衣 又唔見你講

真係好撚煩呀，總結連登仔呀，邊忽講係我嘅觀點呀

所以有冇諗過冇人坐係點解
你出到半日一班嘅 我咪只可以搭巴士囉

直達都冇用啦 因為我要等幾個鐘啊大佬

反補貼=呵護SHK

goodest logic

唔係從無權無勢既居民去諗
反而去為一間財雄勢力既巨企既賺蝕去諗
真係有邏輯既角度啊

珀麗居民觀點／硬拗點：
１）唔可以加價。
２）唔可以ＣＵＴ班。
３）１＋２如導致蝕錢，間公司其他嘢賺錢就應該蝕。
４）１＋２＋３如成間公司都蝕，母公司賺就要繼續蝕。
５）１＋２＋３＋４即使冚棚蝕，因為講過要提供服務就要做。
１）５之後返返去１，要做就要加價，唔可以加價。

同場加映ＥＸＴＲＡ硬拗：少人坐即係有人坐，幾個人都要開船。
瞓覺係醫唔到你個病

你第二個post講咗啦

以公補私唔屌係屌邊個呀

真有心機

無勢？佢要求政府補貼 姐係係你個袋比錢個業主 跟住抬高佢層樓個樓價
珀麗灣以外既市民去埋單喎

我本來近排主力食緊晉囝花生架咋，點知要上水啫
另一個角度，哩到咪又一樣圍緊爐
晚安

冇提到咪冇講

同埋多謝你補充 佢哋鳩加係無問題嘅

政府補貼既嘢大X把
仲要馬灣有公眾設施
仲要用係香港人身上就突然間好似從你個銀包囉錢出嚟
真係好突然啊
唔講真係以為馬灣班人唔駛交稅

唔撐你係因為你哋根本唔抵幫
完全冇足夠理據，得把口齋噏
地產係衰，不過如果你要噉講
你𠵱啲幫佢買樓畀錢佢賺助長佢壯大嘅人咪又係賤人一個
雙賤嘅情況下咪唯有撐有道理啲嘅一方囉
吖結果你又冇喎，畀其他人嘅印象又差喎
噉又點會有人幫呢？
交通問題？硬食啦你哋

真係痴線打手一定收SHK 大把錢 開工開到半夜 怪唔之得有錢洗得鬼推磨 正正常常聯署去信運輸署抗議姐都有人改埋圖嚟屌業主 屌你咁都唔係打手係咩呀

我俾人打劫, 我要求政府賠償我損失

話我唔合理? 你地唔係從無權無勢既苦主去諗
反而去為一劫匪既賺蝕去諗
真係有邏輯既角度啊

唔駛找呀白痴

所以屌緊既係班業主以偏蓋全
跟住扮可憐用利用公眾去逼政府津貼
乜野SHK打手姐

咁你去咗搭巴士，咪ＣＵＴ船囉
冇咩人想知你咩事唔坐船
船冇人坐，就ＣＵＴ船
想唔ＣＵＴ船
請去坐船
半日一班就去坐半日嗰班
兩日一班就去坐兩日嗰班
否則會更加ＣＵＴ
一件事係你冇需要所以唔做，唔係睇你唔做而猜度你有需要但唔就手所以唔做
聽落好ＨＡＲＳＨ
話你知運輸同市民都係咁睇，少人坐＝冇需要＝ＣＵＴ

大佬唔好咁痴線啦，香港任何交通工具無人坐就Cut班架啦，狗巴條74A咪係由以前雙層變單層再由12分鐘一班減到依家一個鐘一班，無Demand自然無Supply架啦

你無權無勢但有一夥搵笨實的心

咁點解有巴士坐入去馬灣啦
仲要特登搞隻船呢？

總之以後, 有咩殺人搶劫強姦, 搵政府賠

反對正打手

一路都有提
你哋坐車坐船比較平
班次少人被ＣＵＴ正常合理

吐露港公路通車咪少人囉

點有勢呀，有勢得過SHK?
搞笑，成班人有系統咁出POST，尤其係果個乜頭浪子回頭
究竟咩人可以咁得閒咁出POST推POST?
SHK要控制輿論都搵D高質D既人呀

咪講到港府既錢好似我同你都有份咁啦
仲有D船係咪只係俾珀麗灣既人先可以坐先?
將樓價同有無交通嚟去掛鈎，樓價跌先可以補貼?

咁咪反對嗰大ＬＵＮ把補貼
同時反對補貼你
ＯＫ不？

公道講句
馬灣果班人都有交稅既
咁有d稅拎黎起橋你又用唔著又屌政府咩
年年大把錢用落大陸人到
今次用係香港人都唔係好過份啫

開巴士咪ＣＵＴ船囉

珀麗灣居民坐船就特別平既
佢買入時個樓價是比市區平
買得都有心理準備交通唔會方便到你住九龍站上蓋啦
仲要cut班好影響到咩？明明就得幾叮友加埋100人都無去坐既船

港豬澳 鳩鐵幾千億唔嘈

依家未落實就嘈到拆天

補貼撚最高質

乜都補貼最啱

咁其他所有村巴都可以大條道理用呢個例子問政府要求津貼

要有個家庭買樓係必須既
炒樓果d仆街就另計啦
不過無理由買樓就要同賤人畫上等號

邊到嚟既自信令你覺得香港庫房既錢，港人又突然有份呀?
每日香港發生N件事，官商黑勾結，地區小白象，咁嚟去打劫你既錢
咁著緊自己錢既你，你又做過乜呀?
突然間財主佬上身
得啖笑

高鐵都有機會搭
個馬灣我諗一世都無興趣同有需要入去

村巴畀人cut到就嚟死晒啦大佬

無權無勢又搵到笨實?
你早D瞓啦

你地班豬隊友講咁多大話
果個人夫，幾個post都話主流意見唔係想補貼
點知業委會黃女士、譚議員都要求政府補貼
你地上來開post挑機都冇用啦

貼返珀麗灣業主既主流意見先

氣燄又囂張又勁
點贏到市民支持你地

但樓上個巴打講得岩
個業主當初有份助長SHK
你唔買樓點會有今時今日呢個問題
有份助長勾結

新鴻基應該14日後就自動放棄經營條航線，等啲孽主自己搞條24小時每15分鐘一班嘅街渡出中環，相信位位100蚊都唔夠cover個開支

點解兩者要排他?

上面咪講左
你用唔著就要反對起果樣野
咁對其他交左稅既人好唔公平

邊條村咁慘？咪去發展商投訴囉

1999

幾個人就等於無人goodest logic 呀屌你 喂你嗌SHK 比條實數嚟睇下先啦 咩幾個人呀 即係幾多呀 你蝕又蝕幾多呀

SHK 過橋抽板
海灘郵輪變廢墟 馬灣公園起一半
cut船cut車佢話事 法律罅中任穿梭
可憐業主無路訴 去信運記無人理
紅雞打手確係多 火燒連環上連登
兒登打手大晒冷

起橋係公共基建, 梗係政府俾

你馬灣私人屋苑, 覺得SHK提供交通唔妥善係私人糾紛
政府補咩貼?
如果我私人屋苑應承咗 shuttle bus 但 cancel, 我係咪又叫政府貼

運輸處批嫁 你識唔識嫁

一早蝕 平手都做唔到點繼續run?
2014年資料來源
都捱多4年 仲想點

所以你咪搵唔到囉
咪嘈囉
咪柒囉

唔買樓樓價就唔會貴？
咁你交稅都助長緊香港政府

人哋諗'點解馬灣既有補貼，我住九龍住港島點解無?'

因為蝕錢

公私合營喎 專業少少好唔好

你返左支那幾耐

嘈到拆天呀唔嘈

漏左句 係人係鬼懶得分

魚蛋

臨訓都要覆一覆
買樓就係助長就係勾結，咁你輪唔到公屋就訓街啦 交租係助長業主屯積居奇，仲重罪

咁所以咪無cut你巴士囉
cut你船咋ma
不嬲香港無人坐既路線 cut好正常
就算你kmb都照cut 唔通天水圍幾十萬人口走去屌kmb話cut線？

班政府當你細路仔扭計咋

算吧啦
再講落去都冇結果
民意好清楚，大家都唔會同意用公帑托樓價

過多一排，咪睇下運輸署點回覆囉
到時候就知到底會唔會cut船

不過中間呢段時間
無論點講，珀麗灣樓價真係跌贏大市

又話訓？
咁無人買新樓 點會樓價貴一貴都有人接貨？
無人買又點會SHK才大氣粗？

實數：3000一日
蝕錢：運輸署出咗通告印證佢蝕咗十幾年
（係咪想講官商勾結呃９世界？咁你仲向政府爭取？）
廿年教育付東流
智弱能低萬事休
陽謀 傻頭
王爺瞬間變柒頭

珀麗灣既居民咪又係根據當初交通服務唔會突然被CUT而去做一個決定
突然間SHK玩加價cut船，呢d又係佢哋心理準備內既?

當初SHK係馬灣起樓果時，早知道馬灣既情況係要佢哋提供交通架啦，咁呢D唔係SHK應該有既心理準備咩?

據報有牽涉公眾利益之重要公眾設施

根本成單野就唔應該要求政府補貼
有咩理由因爲間私人公司蝕就要政府包底
咁樣洗撚投標咩
我有咁平寫咁平,然後實際做就超支,賺唔到錢要求政府補貼得啦

投資有賺有蝕呀
簽左合同梗係點蝕錢都要交到貨啦
所以呢單野SHK點蝕錢都應該全資包底

我唔係住果到
不過我同意用公帑
你地既所謂既民意只不過係某d連登仔既意向啫
btw 我都想睇下結果會係點

巴士賺幾多唔講

錢就賺到盡 服務就有幾差就有幾差

公利合營發展馬灣
唔係發展你間屋

d樓幾多年前買落

觀塘起個乜鬼噴水池又係無人嘈
樓上果幾位反對補貼既，又唔知有無做過乜嘢

寫得衰唔爭一兩句

當時賣樓時 主力sell 船 75%用船 25%用巴士
宜家巴士使用率多過船 仲要特登整多左巴士路線

咁維持賣樓時個比例囉 仲好
做下功課先啦

港人冇份就要貼你呀? 你邊位呀低能仔?

我依家咪屌緊你個大種乞兒囉, 做過乜

準確啲講，珀麗灣係公私合營，政府貼左好大舊錢比新紅基，前題係新紅基要包埋交通，唔係普通屋苑shuttle，搞清楚哩點好重要。
一係政府比多啲壓力新紅基囉，但係佢又冷眼旁觀

巴士賺500萬一年
船都買唔到架 點補貼落船務
做好功課先啦你都

珀麗灣唔喺馬灣

咁ＣＵＴ返呢幾年新創造既巴士線回歸最初入伙時
恢復船班航線
全部收回成本價
你Ｏ唔ＯＫ

當年是平過市價一大截既價錢買嫁 馬灣班業主

魚旦論

你意思係一間公司有樣嘢蝕有樣嘢賺
就睇開啲豪俾啲客啦
咁？

因為運輸署14年已經覺得足夠滿足12000名居民所需

標籤吧
講真我又唔係住馬灣，補貼與否我都唔會受惠
用港共既錢去補貼一班日常生活受影響既香港人
好撚過俾大小白象花撚哂

再者，唔補貼都無所謂，俾返令馬灣居民滿意既交通服務就得

佢係包提供交通
不過你哋唔肯俾返令到佢唔蝕既費用啫

其實某程度上係架
不過珀麗灣居民似乎好重視呢度
又要mon post又要侮辱連登巴打做小朋友
好幾位業主上來不斷話我地係打手
話我地帶風向

我先講呢度有一定民意

老老實實，佢地大可以自行同SHK講數
使乜上來辣火頭先

而且佢巴士賺錢係咪佢搶劫得來？
點解要將所賺一分一毫嘔返哂俾珀麗居民？

政府俾咗$啦, 其他SHK攪, 約有寫架
有咩搵SHK啦, 政府補咩貼呀

你就唔駛再專業D喇, 你已經係專業大種乞兒

根本包你交通服務 不代表免費提供服務
蝕咪cut 咩交通服務都好 班次無人坐就cut
你住珀麗灣就有特權咩

你俾返令盤數滿意既費用就得

高地價政策，知唔知係乜？
你估2手樓又好平呀？
哩個係死局，無得搞架喇
真係要訓

有預感呢個post又會推到1001

訓左3次都未訓到
晚安

痴線點解要用公帑補貼一堆用腳對船運投不信任票嘅人繼續un un腳平價搭船
大把基層勞工要跨區工作嗰啲都未出聲話要政府補貼，幾時輪到啲冚家中產去攞

人地公開要求補貼呀 標籤

不如俾晒你吖 好撚過俾大小白象花撚哂

喂喂喂 唔工整呀
咁個幾班船呢 幾多人搭呀 連埋巴士都蝕十幾年呀

又係到轉移視線 去信聯署嗌佢唔好cut有咩問題先 我自己屋苑比人cut車都聯署啦。 點解你噏咁多野屌業主先 你覺得SHK 仆唔仆街先 當初售樓書話有依家無 公園起一半 海灘又佢變廢墟 講啦

低實費船費政策
知唔知係乜？
我就唔知既
點解你啲車平過東涌船平過愉景灣既
老豆係李綱？

因加價導致失眠住戶
因戶

咁政府當初唔賣地俾SHK就得啦
咁講政府更加有責任喎

ＰＯＳＴ全份售樓書出嚟
叫咗好耐

你同魚旦檔嘈, 就要以後全世界集資請你食魚旦

睇過黃子華好叻叻

咁依家要反口都係SHK反口, 政府又點錯到要補貼業主呀?

政府無理由插手cut唔cut船呢個問題
而14年都講過一次
班業主4年R一次 好團結

點解從來唔會覺得係SHK既經營有問題?
當初個計劃係以係馬灣上面搞景點吸引到人流而帶動外人入島
而家SHK搞個挪亞方舟唔掂，人流帶動唔到而蝕錢
就要去cut服務?

有冇人覺得講珀麗灣既post都鬼鬼地？
好似驚珀麗灣唔死咁
不斷炒返熱件事

全香港人都知珀麗灣個名臭哂
交通不便到要抗爭

係連登到拆天?

係呀post 左㗎 話咩15分鐘喎
咁SHK 係唔係真係仆街姐
人地聯署抗議係唔係無問題呀
黎啦BB

經營點樣有問題？無人坐所以cut 好正確既經營之道
政府唔加強宣傳馬灣既旅遊發展 關SHK咩事？
同埋當初馬灣是環保作賣點 所以無私家車入

同埋個賣點是夠靜
帶動人流跟住班業主就話嘈到佢地

仲好就唔會居民出嚟嘈啦
仲好?

你上面自己都話嘈到拆天啦

呢度唔係連登係邊度呀? 香討呀柒頭?

港人冇份，港府用錢關你呢個外人乜鳩事呀
你呢d邏輯都無既人，真係好意思話人低能呀

係1001 有人見多人覆就開嚟玩姐
SHK 打手有係到推po 都真 可惜到左1001又有人開過姐 你無見嚟嚟去去都係個幾條友推重要好撚快 正常星期四依個鐘數重邊有人喪覆連登呀

宜家是班居民走去坐25%既巴士
都唔坐75%既船
咁cut灑得巴士 比翻D船d業主 逼翻班業主坐船囉
咪做翻賣樓時SHK個廣告上寫既方案

得閒無野做訓唔著
咪上黎睇下連登
點知比班珀麗灣業主 屌話child登小朋友喎

首先唔駛問我，我唔係馬灣
SHK做返佢應該要做既就OK
搞好返島上既旅遊基建吸引返人流
就唔駛用到你所講既收回'成本價;'
SHK Ｏ唔ＯＫ?

係呀 要貼你呀

繼續show個大種乞兒格出黎吖, 現形喇

連登係打手公廁
邊個係打手經今次都知9成

珀麗灣業主打手vs SHK打手
你都想咁講既姐
呢個世界除左打手 都只有打手

我諗你get錯我講乜
其實我想講，你地啲用字語氣唔似支持珀麗灣
曲到圓
好似有心激連登仔反彈

打兩句垃圾出黎扮大師呀?

本身高登連登都反開大集團
我諗呢樣嘢唔駛多講
只係呢幾日見到一直有人開Post屌鳩班業主
仲要係非常密集，仲有一個叫浪子回頭既瘋狂開post
我認呢d先係吸引到咁多島外既人話呢到有SHK打手

旅遊基建不是SHK既責任黎 所以業主唔坐船 主要班客仔都唔坐時 搵鬼坐咩

其實我覺得似反間計
明知一個正常人唔中意被屈做打手
就偏偏狂講
激到成班連登仔不斷回應
炒起件事

個 Improver 勁似 FB 個 alex mak

真係曲直難分

agger 傾下計姐
反而個波音巴 屌灑老母咁
因為佢就真業主啦

咁啫係承諾過咩
N車成粒鐘一班好多人都覺得妥善

隨時係都唔奇
仲有個媽媽 話唔小心click入child登

反開大集團就要支持政府補貼

你醫下個腦先啦

如果馬灣有燒烤場比人bbq 行下市集 搞到長洲咁
都可以考慮比20蚊坐船入去玩下

但隻方舟就不了 拆左佢起公屋 咁架船就有得補貼啦

肥屍=正字打手
關sir=本土打手
谷得超=j圖打手
終之全撚部密集開post都係打手
咁好心機開post屌人一定係收咗錢
反開大集團一定要全撚部都反晒
唔支持業主就係大集團打手死全家

呢到有名你叫兒登仔

冇。文盲

難怪你咁諗嘅

專登搵D友扮大種乞兒黎妖魔化班業主, 仲要扮到咁露骨

可能真係有SHK打手

算啦！大家一人讓一步啦！

shk係呃人，不過可能冇心既，當初可能想發展晒成個馬灣，人口有唔上下咪做到當初承諾囉！

而家得個萬幾人既屋苑，要三水三陸24小時15分鐘一班，想蝕死人咩。

車船費加少少，keep住一日50班船就算啦！

而家車船費平過東涌愉景灣、班次密過長州算係咁啦！

如果要跟返承諾，可能加三倍價錢先圍到皮，當初冇承諾唔加價架！

要政府幫真係冇得幫！一係九巴開兩條線入馬灣？（一定貴過而家）；船費同長洲睇齊廿蚊，同一樣得40班？（減左十班）

shk係唔啱，服務係退步左！但馬灣交通未比其他地方差，叫政府點幫？

shk諗住交通可以賺錢
點知馬灣14年都無發展過
結果蝕足14年

仇富到咁

以前荃灣有船入去，兒家好似cut埋？

咁船都無埋，巴士班次又疏，係慘既

不過SHK要負責囉，就唔係搵政府嚟搞

純本人意見

的士好似唔入得馬灣,細個坐校車入都要登記,咁私家車又唔得,你cut 埋人船又的確唔合理,一係當初就唔好搞咩無煙島等班人一人一私家車算

馬灣入邊係禁區唔俾揸私家車，咁d居民出入就局住要搭車/搭船，交通真係俾人”鏈”撚住個春袋

有冇巴打解釋下點解嗰度係禁區唔俾人揸車？

賣樓果陣，都講明得一條私家路入去，同一條水路。

發展商樓都賣左，理撚得你咩

唔幫口就叫SHK打手

知道交通不便=\=承受「日後連主要兩條交通路線之一都會被cut」既risk

有Y41
拎哂permit可以行上層

冇客又唔俾加價咪cut班次囉
鬼叫班居民咁支持巴士咩

管制有分段
1段後咩車都冇得行上層

有班ON9業主話冇船既話唔搭的士帶唔到寵物出街添
我想知全香港住邊度帶寵物出街唔洗搭的士

大種乞衣
加價都唔俾

講到咁大需求，你地居民自負盈虧囉
實有錢賺架，如果真係咁多人坐渡輪

離島一打風夠係變孤島，講呢d有咩意思，唔通你覺得巴士行唔到船會行到

清算業主 解放寵物

為左唔支持業主，有乜所謂

1日得1班算唔算都係叫承諾左

建議新鴻基一個月開一班 玩死班業主

全力支持新鴻基

咪係，睇人仆街最撚爽，含撚啦中產

個人感覺

咁多個地產商入面新鴻基叫最撚均真

所以我會覺得係業主LONG黎多D

都要同你搞掂佢？
邊位咁巴閉呀

珀麗灣居民

惡過共產黨

你自己慢慢攬住班閪業主啦
反正佢有冇船都唔關我事
shk 賺幾多 又唔關我事
中產教㗎嘛 唔關我事做咩要我理
仲想要納稅人幫你頂船費
我屌你老母

屌足成分鐘都唔知佢屌乜，講緊乜道理。條女仲好笑，出律師信，做乜９？

馬灣起公屋起居屋我咪支持有船囉 屌你班業主啦

你都on9，當年樓價反映哂啦！平過市區幾多錢?
又要馬兒好 又要馬兒不吃草 食屎啦，下次買村屋投訴無地鐵啦

叫左唔好睇咁多cctvb架啦, 乜鳩都出律師信

咪就係
作為典型香港人
你好我又冇份分
你仆街我就有得開心
點解我要支持你？憑乜？
公義？一早冇啦。要返工，不了
支持shk cut尻曬d交通
反正又對大部份香港人冇影響

支持cut哂全香港私樓交通

業主又出嚟假兩難乜呢個世界 只有搭的士同埋搭船㗎咩

咪係有私樓唔識開私家車

cut 你老母全部交通
而家係 cut 晒交通無車搭咩轉移視線

一係就公平啲
山卡拉啲新界地區都鋪撚晒火車地鐵囉
屌你老母住個閪島比多少少錢就以為自己高人一等咁
要其他人負擔個閪島啲船費
唔通住鄉郊地區啲人又嘈喇喎

珀麗灣業主自己冇得坐就要拉全香港業主落水
其他人睇清楚，睇下仲幫唔幫得落

環保區，賣價個時講明，而且當年樓價都平過人，姐係等於你買村樓投訴緊點解唔起條地鐵比佢，又要樓價平又要交通好，又要清靜環境，根本就係班業主on9

冇理由要其他人補貼班業主

無錯 Cut哂私樓交通 起返多D公屋居屋 日日都有地方住
清算業主打倒地產霸權

咪係 點解要政府補貼班業主? 點解唔照顧下D冇樓住既人
幾多人訓街班業主有冇幫過口 自私精

講咁多都答唔到，人地點解要撐你班業主？
自己都冇point點撐得落
返工，不了

成班友捉住妥善兩隻字黎講,話咩依家cut得之後一日一班都得
妥唔妥善係你班柒頭業主判斷咩,人地過到運輸署就得啦
話人官商勾結,成個珀麗灣都係官商勾結產品你買樓嗰時唔知嫁?

收皮啦賤種
明明已經有樓大把錢仲要繼續搵著數
為咩要其他人補貼你交通啊
唔支持你哋仲要比你哋屈做打手
on撚9

叫政府係馬灣起公屋 我就支持開多幾班船啦
我住天水圍都冇船塔 點解班垃圾業主就有 唔公平

淨係唔出比SHK

有錢一分鐘一班都得啊

對手係大財團
所以一定要幫佢地 講完

唔好咁肉酸啦
又要平又要交通好
十足十啲羸國人同圍呃着數

唔識自己揸車？

班業主有賺唔見分比香港人

其實無人支持SHK
利申: 本人做租務, 成日同SHK打交道, 憎L到佢哋PK
咁但係, 唔代表要幫珀麗灣班業主爭取用政府錢(即係大家俾嘅稅)補貼佢哋嘅交通

如果我本來住響公司附近, 可以行返工, 但係為左個景靚+上車, 搬到老年咁遠, 可唔可以叫政府補貼交通費? 梗係無喇~ 成件事係自己選擇, 成本同風險都係由自己承擔, 因為賺左錢定係上到樓嗰份虛榮感同安全感都係自己嘅

本來班業主同SHK鬥, 大家都支持, 但係有人大大聲出唻話要政府補貼, 政府俾車俾船負責你返工放學個交通, 就係自己戇尻, 戇尻完仲要聲大大鬧人打手, 仇富, 咁就係唔抵可憐嘅戇尻

唔支持佢地屈人打手
明明個個post我地都舉腳贊成佢地告鳩新鴻基

支持業主立案法團自己營運一條線

預左啦下話

d業主認為自己啱既
就亮劍告鳩新鴻基啦
日撚日係到叫春
有撚用咩

識玩就拉埋日出康城落水啦
人地狗鐵特登整埋個站出黎就佢地
你班友日叫夜叫爭隻爛鳩船
你地咁大個島直頭要整個高鐵站先岩數啦

贊成~ 你叫政府包底, 政府肯, 我哋其他市民都唔會贊成
掉返轉你話同政府申請, 法團自己營運交通, 自負盈虧, 咁就個個都支持喇~
但係只係一味將責任推去其他人同政府度

你唔支持業主佢就會話你支持shk

不停開新post博人支持正垃圾

即使冇嗰啲，而家載你咁多人出去，就收返咁多成本，我睇落ok, ,你o唔ok

佢唔係無提供，二來邊個條款寫明要有下限先。

政府係鼓勵用陸路交通喎。泊客堆快船好食油

深井咁多巴士佢地又唔鐘意，抵佢地死。

呢個係重點，你話長洲/坪洲大鵬福利政府補貼都解得通，馬灣得你一個私人屋苑加埋原馬灣居民，佢地咁多年都係去深井街渡，係得你班珀麗灣咁多要求錢又唔俾。

唔坐未唔出船囉。

長洲班Cheap 啲要游水

有無白紙黑字寫明幾多班先。

主要係私人野無可能要全香港科水俾你。

呢個價差唔多啦，計咪數算平。

要政府補就唔得

如果個島有其他住宅或者仲講得通
但你呢啲車船係因為珀麗灣出現先有
公共巴士唔會開入去，而家有嘅都係村巴，係服務居民而設
所以唔使諗咩補貼

長洲得水路，又人多，又有公屋，政府補貼無得講。珀麗灣有車到，獨家村，做乜要政府貼錢。

做乜推返上嚟

你講到港豬澳鳩鐵無嘈過咁。

鳩鐵攪得掂買飛我都會坐（試過去深圳北個種迫法我都會去九龍站上車），馬灣真係...

無跟幾日, 請問業主爭取到未?

班友食米唔知米貴，噴射船維修保養貴到乜。港澳噴射船唔係賭場射住都做唔到15分鐘一班。

俾左條橋你仲大枝要補貼船？

據珀麗人講
馬灣有公共設施
係公益
我就唔認同既

送佢一程

咁你班撚樣唔坐未Cut 囉。

濕鳩公園一個

TurboJET 都係何鴻燊既，人地係果邊有賭場船隊先做得住，無賭既話一早執晒喇

班友食米唔知米貴架

無人坐吉船點都無開的理由

新鴻基一於撤退唔好做 等班業主自己賺晒佢

轉晒做普通船會唔會減低到成本？
天星小輪收咁平都維到皮

N車少人坐未少車囉

仲要住多萬二人

天星小輪唔只得渡輪服務，仲有維港遊果啲，同埋無冷氣，中環/尖沙咀 灣仔/尖沙咀，咁短船程都好似要30分鐘，珀麗灣出中環變咗普通船時間要幾耐 班業主又肯唔肯坐

尖咀中環10分鐘啫
不過佢多客 薄利多銷
不過呢啲船真係慢
以前坐油麻地啲汽車渡輪
佐敦道去統一碼頭
喺船上夠時間食碗餐蛋麵兼屙番篤靚屎

馬灣原本無車，要攪咩環保概念，初初連巴士都係電動車，不過都係一兩部，後來多人坐未出柴油車囉。但6.9入到去算係咁。

有幾何上層會封

10分鐘係咪計開船到停船果下先，計埋啲客上落船10分鐘唔得啦，同埋中環/尖咀都係遊客區，返工放工以外時間都有遊客坐，珀麗灣除返工放工以外仲會有幾多人坐船

仲有班業主完全唔知零售業係點運作，一間公司其下有幾條line，A line product賺，B line product 虧蝕，正常係要諗點樣令B line product可以賺錢，而唔係叫A補貼B

直情將旺角大媽搬去馬灣，我就支持補貼。

有錢買樓冇錢買車

以前馬灣原居民都係渡去深井荃灣

有陸路基本唔駛船。

當年何生出重金搵波音整Jetfoil ，一為神功（自己賭場）二為第子（澳門居民大棚福利），所以蝕足四十年都維持低於成本價提供服務。金光就為左搶客出現，不過都係有賭場射住。咁結論係馬灣開個地下賭場未可以維持15分鐘一班囉。

天星有九倉射住。

個餐旦面特別好食。

係無得買車

珀麗灣夠係新鴻基

馬灣嗰度其實好適合做賭場
位處一隅 易於管制
天氣問題封橋、停船，咁貴客咪留多陣囉
不過實過唔到原居民嗰關

唔好拎特殊情況黎講

宜家係cut「非繁忙時間而載客量不足」既班次
根本同風速過40封橋無關

而且 封得橋又開到船既情況有幾多?
你拎特殊情況黎反對 每一日都會面對既情況 簡直係on9

再者 如果業主擔心打風返唔到屋企
應該係同shk 珀運傾 特殊情況點處理
例如 唔開船但都要有船員standby (其實一定有啦 唔通10點-4點一個船員都冇咩 )
一旦接近打風 而封陸路 但海路仲安全既情況下 要開船

呢d先係業主提出 擔心封橋而返唔到屋企既解決辦法

講黎講去 真係冇咩點見過有珀麗灣既人 可以說服到網上面既人
點樣唔cut 「非繁忙時間而載客量不足」既船
次次都係skip quote 繼續講 封橋呀 壟斷呀

呢個時候
佢會話當初應承咗3 條路 3條船
所以要保留船
但而家新加既巴士線要繼續加

太LUN睇少香港民眾智力
其實批判力好高
批到珀民死死吓

佢有心理準備提供交通,但無準備班友原來唔撚搭
明明已經用身體投左巴士一票,但都要留住D船唔俾cut
一咪話人蝕錢就cut咁無良,但使用率低就扮盲睇唔到